把口就話後悔讀乞食科，但睇返畢業相就慶幸自己讀過

可能有得揀多次
會讀cs engine
但既然揀左乞食科
都冇咩後唔後悔
出到黎
自己執生
同埋學識唔好咁老實
保護自己
你唔理自己
冇人會
自生自滅
睇返自己畢業相
冇戴畢業帽
因為其實個陣都知
讀完出黎乞食
冇沾沾自喜到
呢個世界
其實人真係好寂寞
冇人理得你死
老豆老母都幫你唔到
見你打垃圾工
仲慘過做看更
總之
唔好諗咁多老豆老母
自己還自己
其實做人真係好唏噓
人生匆匆
青春真係有限
你可以唔錫自己
但呢個世界
你唔理自己
就冇人理你

問過讀文/社科既人未

第2行漏咗個"唔"字?

感性決定，理性執行

講緊我

engine 好揾到仆街喎
通街都高價請人

樓主太宰治style，
香港粵語文學新希望